有冇人記得閱讀閱有趣同小校園

係咪收晒皮
啱先都搵唔到

之前好鍾意玩小校園嗰個萬聖節專欄

小校園超好玩 有得整湯圓同包糭

以前上電腦堂成日同同學玩爬龍舟

講漏咗中華里
呢個又係好正，以前成日聽

閱讀閱有趣真係好頂癮
雖然印象已經唔係好清晰
仲記得隻臭閪寵物成日要食嘢
而家想搵張圖都搵唔到

小校園我成日玩佢啲小遊戲only
嗰啲貨幣、衣服嗰啲系統冇乜點掂過
其實係點

太耐我都唔記得咗呀

我只係記得星願小王子

痴線，google閱讀閱有趣可以一樣有關嘅項目都搵唔到
小校園都仲搵到啲

爬龍舟
係咁左右左右

出喺而家應該會有閱讀閱有趣youtuber

依家小學是咪無曬依類網上學習？

唔覺有